當局至今收超過35萬份新選民登記創04年後新高

//新一個選民登記周期本月2日結束後，選舉事務處至今收到超過35萬份地方選區選民新登記申請，數字是04年以來的新高，當年新登記選民人數是30萬3千8百多人，選舉事務處仍在點算及核實今年新登記選民數字，預料實際數字會更高，至於新選民年齡層分布，要待選民登記册才公布。

近期政府提出逃犯條例修訂事件，不同團體鼓勵市民登記做選民，以便在今年十一月舉行的區議會選舉及來年立法會地區直選中投票。//

要識配票

我冇嘢講

香港覺醒中

好多人都係最後一刻先搞

聽講當中好多都係廢老
唔好咁開心住

今年暫時35萬份地方選區選民新登記申請
04年30萬3千8百多人
今年已經高過04年, 又點會創04年後新高?
係我中文唔好定點?

00後 Assemble

你明顯中文唔好

話知有100萬新選民
總之你試下夠膽再亂dq 人
香港人唔會再忍你

你中文係有待加強...

呢樣真

搞港獨呀香港政府係咪叫登記做選民

笑撚左

咁咪創左新高囉

咁都有得笑

泛民多咗35萬票 大勝可期

淨係得當日寄個個reply email
無哂聲氣

你智商創新低

唔關中文事
你應該係智力唔好

檢討下

本身以為會有40萬份

做咩姐你

果陣dq六個香港幾乎無人理
之後打dq牌出選既姚蟲炎創下隻揪隻輸波既恥辱記錄

我諗你應該唔係唔好
唔好既意思係基準值以下 但依然代表緊正值分數

你直頭係負數

可以CHECK，可能未處理哂

區議會邊洗配票不如擔心下有d區零票當算，投都冇得投

303800點會新高過350000？

指出數據錯誤又五毛？

無用
到時新一界票王 鄺俊宇10萬票
但議席照輸

最緊要係每區都有人參選 踢撚走班建制派

區議會喎

見民賤威迫利誘左好多廢老

應該仲有部分申請未數

民主派喺區議會嘅得票只係立法會嘅一半度，但建制派KEEP到大部分。
所以黎梗區議會一定要叫人出黎投票。

區會未使住
但仍有80幾區未有人挑戰建制

唔好意思 負評錯

Vote them out!

區議員單議席單票制
建制應該大敗嫁la
到時投過次區議會 就識點配票

我意思係, 標題寫「創04年後新高」
如果高過04年, 咁應該寫創歷史新高, 而唔係04年後新高
04年後新高係2005-2019呢段時間

例子: Switch版《怪物獵人XX》剛公佈 任天堂股價漲至近8年新高
原文網址：

《怪物獵人》這個系列在日本的影響力有多大？大到《怪物獵人XX》的 Switch 版連發售日都沒有，就把任天堂的股價推到了自2008年以來的新高。

任天堂股價都高唔過2008年

睇埋年齡分佈先

少

岩，一陣打開又係6成廢老

區議會最重要有人選，如果唔係好多奶共派自動當選

多廢老又點 到投票日連登仔記住自己一早投咗票先
再做part time乖仔乖孫 帶家中會投建制既老人出去玩
個個肯咁做 建制幾多蛇齋餅糭都俾連登仔反cup
佢地堅持投票就屌鳩佢地為咗政治離間屋企
呃鳩佢地自己都政治冷感冇投票

我都係最後個日先send信

睇埋年齡層先再決定

唔好太開心有多35萬泛民票，實情獻世都開行油要人登記的，發夢夢見有同鄉會代交表有3舊。
我估呢35萬最有起碼3-5萬係獻世鐵票，10-15萬左右中間票（現階段偏泛民），真正泛民票最多15-20萬，所以要keep住吸引果啲中間票。

置頂

重要

你好奸

係有史以來新高

8成廢老

我覺得各大政黨可以 吸引一d 新人 打自動當選，同做拹調， 今次無本土不本土之分， 需要做好拹調。

其實我都唔明！
如果咁講 即係2004係創左之前嘅新高
咁點解唔係講有史以來/2004再之前嘅年份
而要講04後新高

期待本土泛民大和解之後既選舉效果

sorry，無睇到係區議會

其實有咩方法？

高過04年，唔係創新高咁你想創乜野？

咁多人支持港獨

個日要係票站搞一搞d 旅遊巴同掌心雷

即係05-18年都低過04年
19年終於有突破喇
咪創04年後新高囉
#真心

一般高唔過04年先會話係創04年後新高，我都覺得奇怪

我驚你唔夠佢哋早起身，調返轉比人拖成日。
不過要佢哋自費拖你成日係冇可能。

有幾多人到時真係出黎投票、投俾邊方都未知‥‥

計晒所有合資格登記後生仔都唔夠40萬人，仲未計有d唔係後生仔黎
可以參考下p.2：

巴打心水清

你個手機個日期今年係咪03年

DQ到冇泛民

Agree!
每個選區都要有人參選！

今年單議席投票制既結果對下年立法會選舉係一個好好既指標

用區議會結果既數據
去assist立法會選舉配票好主意

係因為好多區都零票當選，所以未有一大堆人有票無得投，所以要多啲人參選

為數不少，成20∼30%議席

Me最後3，4日先出表，做死班仆街仔

區議會唔駛配。
立法會唔好咁多名單出黎就已經可以。

dq原因真係任佢屈

係，總之有位就放人落去

一定D起底D忽然民主，
同埋扮中立而同親共社團關係密切既人

喱個係其中1個原因。

另外，區議會建制嘅得票其實比民主派多。
我覺得主要因為建制有鐵票，而民主派無。而且啲人喺區議會關心民心野多，見民建聯成日送野就投佢。

所以，區議會要宣傳多啲，叫啲人出黎投票。

27/6 先入箱

都仲未有通知

截止果日明明話得14萬新申請
點解可以差咁遠

EA?

多35萬張票，絕對左右大局